「一地玻璃碎」曾志偉重掌真港人電視台！黃屍夢碎！！

曾志偉重返無綫後，第一件重要事件就是與四大唱片公司（現在環球收購了EMI）正式破冰，聯手舉行《音樂永續 樂壇共享》記者會，於周三（24日）舉行。出席的有曾志偉、何麗全和一班唱片公司代表和歌手如AGA和陳凱詠等。

Sony、環球和華納的代表上台一同講話，環球代表黃劍濤（Duncan）指自己差點在TVB迷路，原來由何麗全親自帶路，而Sony代表陳國威更說︰「呢世人未入過TVB。」之後，曾志偉由衷說︰「希望畀TVB呢個地方大家用同發揮」。最後全部出席嘉賓大合照。

曾志偉演講，他先揶揄了主持蔡康年一下，直言主持不應該帶稿，之後他大概表示︰「同香港市民共享音樂係好難得」，又希望樂壇可以百花齊放，後來他特別介紹一位新人，原來是何麗全先生。

果陣好多連仔又話睇死TVB請唔到4大唱片，係到笑人得返星夢歌手
而家矮仔幫TVB重回正軌，可謂大巴車落連仔到
比TVB高層睇到真係笑死人
唔排除遲啲Mirror呀，劇集都會變返以前咁

咁咪全部唔撚睇囉

杯葛所有上大台唱片公司

唯有連仔自己唱

支持！！而家我淨係聽自己唱歌！！
因為全世界都唔聽得！

支持連仔自己開返間音樂台！

你以為全世界得廣東歌咩

聽日文歌 英文歌

jace 個樣

滅盡龍有無份去

日本歌，英文歌個市場都唔係你香港啦
而家成個香港樂壇都要放棄。
唯有連仔自己唱

又話深黃又前線嘅
一定Fake News!係咪P圖架

啲K歌咁垃圾 歌影視一早死撚晒

唔聽也罷 大把舊歌 加日文歌已經完勝垃圾樂壇

其實香港樂壇都死左大半 有心搞好無問題 但咁做法睇下tvb有幾多本錢

香港淨係得所謂嘅四大唱片公司？
同埋我淨係可能聽宜家香港嘅所謂歌手？

所以由得佢死

印象中呢次好似係jace第一次上大台

但viu TV全民造星班歌手都去咗TVB
唔排除Mirro同error都請到起。
始終矮仔曾地位唔話得，矮仔同VIU TV 高層都有幾句。
叫Mirror客串幾秒都正

保錡不了

TVB有心搞點會死
矮仔一吹雞，宇宙GEM都有機會返香港唱劇集主題曲

唔知你真心定假膠
呢d場合擺明公司焗人去 唔通佢一個歌手仔有得say咩

交個台比你
連登音樂台，屌打全香港

tvb打手咁都好打飛機?

咁咪唔上啦，話病話唔舒服！
最多唔撈！我地係有良知架嘛
我唔會信呢張圖架！Fake News!!

淨係聽mirror都夠啦

保奇呢啲而家臭哂名，Viu Tv要雪佢。
加上如果 矮仔要佢係娛樂圈消失有幾難

UM...閱

重返正軌，撥亂反正。
搞好香港樂壇，歌影視，有咩問題？

Viu Tv全民造星歌手都上咗TVB
以矮仔地位，請mirror同error有幾難？
叫佢地上來客串幾分鐘都夠

三大唱片係講緊全世界喎

都話自己唱歌比自己聽

但係好多歌手自己都don’t give a fuck連story都po個

星夢歌手應該屌曬鬼 本來TVB無咗佢地唔得

做好音樂，洗咩分黃藍
靠黃搵食果d因為本身都冇料，要劏手足先得
睇下Tommy

星夢歌手可以幫手做和音佈景板

咁個條友又冇同viu簽約
都係睇下下年勁歌邊個攞獎先啦

大把其他唱片公司啦

香港樂壇？

Tvb想搞返好音樂節目就係想打viutv，點會比對家藝人喺自己平台宣傳

百花齊放
隨時張敬軒攞都未定

連仔唱片公司
有連仔

avex

冇眼睇
垃圾電視台加垃圾唱片公司加垃圾歌手

JW

on9
香港有幾多高質獨立樂隊你知唔知
總之罷睇cctvb節目
罷買cctvb落廣告公司

香港樂壇已死 TVB明日黃花

咁都打飛機

咁又咁講 邊個聽連登講嘅嘢係現實情況 死撚咗佢好過啦咁撚戇鳩

樓主反諷好串 好叻叻
哇 聽到我好嬲添

樓主又然

互相宣傳有咩問題？
當對家都上得TVB,代表TVB更有地位。
何況VIU Tv不嬲都冇人睇
而且矮仔地位，似係想令TVB係香港樂壇變返以前咁有地位

所以聽你講奶大台死撚硬

Gin Lee都垃圾
果陣連仔日日都喊苦喊忽，又話天妒英才咁款

所以無聽垃圾廣東歌好耐

仲話高質而家咪就係無人知，無人識你呀
自己開個電視台囉睇下有冇人睇

好事黎既
但宜家香港樂壇....
勁歌金曲都冇人睇啦

但連仔早排先話，未死嘅
又話仲有好多高質歌手：gin Lee, Aga
而家又死咗啦？

一定Fake News我只信連仔！
連仔話TVB得星夢歌手！

是但啦 反正都唔會睇架啦

驅風經典五十年個收視可能仲高過勁歌金曲

咁你快啲捐錢比佢地啦
冇謂要人地放棄良知上cctvb

但早排連仔又話支持廣東歌

乜撚4大唱片咪又係垃圾
底質到笑撚死人
智能電視上youtube 睇kpop 睇netflix都好過睇你班濕鳩香港奀星

所以而家佢咪幫手搞返起
以前得星夢，菊屎橋，緊係冇人睇

邊個上就罷邊個，邊個搵佢哋賣廣告就罷邊個，唔聽你哋啲歌唔會死，唔買仆街商家佬啲嘢都唔會死

咁咪好囉
大家都係中國人 血濃於水
邊有隔夜仇

果陣連仔又話gin Lee ,aga高質。
而家慘成condom

葉巧琳咩色？

你太睇得起cctvb，佢點會益競爭對手

又好好奇點解曾志偉咁急搞呢到

而家唔係全香港放棄我地！
係我地放棄全香港！
支持連仔自己唱自己的歌自己唱
拒絕聽香港歌！

黃唔俾上？

去到最後咪又係比左倫右李果啲垃圾你睇

矮仔有咩唔得
唔排除何詩詩，譚小環都可能上去唱2句
最大可能係吹雞叫宇宙GeM唱2句

PR account?

矮仔都真係幾勁
上台時間咁短，知道tvb最大缺點，先重點改革音樂
未來tvb 拍戲無明星， 就可以順便請歌手拍電視劇， 歌手攞人氣同搵錢

之前睇花姐講viutv 好窮， mirror出入都要花姐幫手車.
一個歌手好需要後邊一班作曲，編曲，化妝等等等資源backup

張敬軒，張學友就有

咁要支持楊生

根本就係本身TVB有堆牛鬼蛇神搞亂檔
以TVB本身地位同資源，加上矮仔地位。
林憶蓮都返得TVB 啦

仲有英皇呢

做咩唔戴透明罩

連登仔就幻想緊電視台同藝人有顏色
邊面搵到錢就係真理啦

係唔知點解之前TVB做賤自己
一手好牌都玩都衰哂，而家矮仔重返掌權，手上大把好牌。
你都未計王早男呢啲，王早男係大陸都有地位，隨時請到taxi Chan,宇宙gem客串幾下就更精彩啦

請黃artist冇問題喎
又冇人逼你睇
不嬲都係講緊消費者杯葛咋嘛
杯廣告商就話唔畀生意TVB 賺啫
上TVB啲歌手有俾錢？

仲幻想緊*

你知唔知講咩9
我聽歌 聽其它地方
人地個市場起唔起香港又關我咩事

你估連仔影響撚到香港咩
聽連仔講就餓死啦，一早變condom
好彩班歌手都叫有常識

後排伴舞

得啦 杯葛全世界

indie要紅係今鋪

誠意推薦搞個新蒲崗音樂節

咁都唔紅就唔好話人打壓

人地而家咪大巴車落連仔到
4大唱片都代表咗大半香港巿場，仲未計人地入TVB,班廣告商同金主都係跟住佢地。

唔通靠連登仔成為佢地主要市場？

真 第二個亞視

公仔人，抽獎女郎

冇錯啦 所以就係要令TVB搵唔到錢

星夢幫已成condom

仲有初見盤菜，太多不能盡錄

Okok,支持杯葛全世界！
我地連仔自己唱歌比自己聽！

收皮啦屌你老母 你呢啲垃圾扮黃絲語氣假撚到仆街

快啲話我屈人五毛啦垃圾

屌，話撚知佢播AV啦
關我撚事

呢條藍絲扮撚曬野 咪撚理佢

再次屌打黃絲，TVB「星夢傳奇」食住造星勢！藍絲：我地先係民意！

而家矮仔行到呢步。
你覺得廣告商會為咗聽連仔講，放棄埋4大唱片公司？

苦行憎手足又少咗好多歌聽了

五毛你都唔識 都係返魚台啦

到時唔止新蒲江 嘈到成個九龍東都唔使瞓

呢啲劏手足果陣就最有良知啦
因為大家都係為良知，唔緊要啦

當然會啦 邊面搵到錢就係真理啦 冇錢賺搵十三億人養佢呀

如果好多人睇就唔使買行廣告話自己有幾多人睇

自己打下飛機咪算囉，老老豆豆我睇大陸綜藝都唔睇TVB

Fake News!
而家香港生死存亡！拒絕分化

我又唔太睇好王祖藍， 佢唔似矮仔對tvb咁有愛同對香港熱誠，加上王祖藍香港唔會太多朋友， 佢性格似不停同大陸合作，搵一堆香港人唔識唔鍾意的明星出黎。

而家星夢都收皮

其實我地睇唔睇TVB對TVB冇影響

難得佢有心搞下 我會持開放態度留意下

樓主其實想做燈神大大力燈CCTVB 深黃來

全部要聽呀爺話,我就係佢代表..

主題都諗埋 震撼東九龍

王早男可能叫到台灣同大陸紅星呢
佢之前靠大陸搵咁多，佢叫到台灣張惠妹都癲啦
王早男之前上大陸歌唱比賽節目，同好多大陸，台灣紅星有關係

反而覺得個句主持唔應該攞稿講得幾岩

無計CCTVB江河日下 班友打飛機底線唯有越set越低

之前連仔話只要連登仔杯葛TVB,一定影響到
但而家差唔多成個香港樂壇都入TVB,
咁唯有轉場批鬥返黃議員

深黃

主動放棄廣東話

支持樓主 我地係支那人呀hi

做啡膠樽算

但驚到時班黃屍議員又影相post上網批鬥夾band好嘈
雖然黃屍議員就快比人DQ無嘢撈

證明連深藍都唔睇CCTVB molamola

但蔡康年唔係一早收皮咩
而家又比位佢上

爸爸去哪兒

呢方面我唔熟
但印象中近呢幾年佢地出show 都攞稿

講真 如果喺外國聽到啲電視播住TVB係會有feel

連仔又話：拒絕普通話支持廣東話

不了啦 睇CCTVB仲肉酸過睇亞視

雖然唔係四丈，但你請何韻詩上黎唱首歌，我咪睇仟囉

佢個腦用嚟放投資風險嗰段野

我地有200幻人，上街遊行架

罷睇全世界！直到永遠

所以CCTVB咪冇人睇

證明佢地入TVB搵到錢囉
靠連仔課金咩

其實林鄭都係焗住搞香港。

笑到我 搵到錢就唔會虧損啦

屌 柏豪手足一比荷蘭叻撚完就咁
早知繼續做暗黃算

樓主護航weak到 難怪我哋有1,300,000,000人都被美國佬屌打

所以話唔好成個小學雞咁
就算睇電視...都睇返D有質素啦，提升下自己

咩爸爸去哪兒睇完都唔知自己有咩得著
傻西瓜咁笑個零半個鐘。做人無進步呀

但以連登仔思維，邊個上邊個死喎
佢上去咪變深藍又比黃屍批鬥？

而家支那邊有人睇爸爸去哪兒 樓主呢啲漢奸都唔關心祖國 好失望

有啲聲好過自己孤零零

child登仔眼入面得兩隻色

4大唱片公司本身都拉到一大堆人同廣告商
洗靠你咩

戴曬口罩都睇到咩樣

全民造星個班上TVB既話到時真係笑死我

就係知虧損而家咪要矮仔搞返起囉
好撚柒呀你唔抵得點解人地而家又死唔去，絕地重生呀？

黃祖藍太後生，對後生黎講錢太重要，要佢幫手搞起tvb，要放棄太多野也得唔到應有的回報， 佢未必能有對tvb的熱誠同愛，香港情意結感覺， 似入坑焗住幫手搞tvb

以上係個人超主觀諗法

還有一個最大問題係， 就算想改革， 但大陸會唔會迫tvb變成中央1台性質

成件事維穩啦擺明
開始軟攻你班後生仔
聽多啲歌攪少啲政治

200幻人都輸
仲坐緊，唔好分化

反而見到星夢班柒頭冇得再圍爐好心涼

是但啦反正都唔會睇大台㗎啦

gem一早上過去50年啦

點解唔睇YouTube!唔睇連登仔唱歌
唔係藉口！！

又ff 準備下年繼續虧損啦

所以矮仔先想和解唔好當佢on9 佢係有心想救

原先果套不出十年一定變亞視

依家諗下點將TVB往死裏打仲好 唔好俾佢靠影響十幾歲𡃁仔𡃁妹黎返生

到時連仔又一地玻璃碎

但中共似係而家想搞香港電台，放生TVB
因為佢知道TVB只係普通公司

數字都冇個就絕地重生

諗唔到13億人同二百萬人都輸 果然都係美國最勁

大笑左, 原來仲有人睇架

雖然知你假膠
Netflix 同viu 廣東話content 要睇都睇咗
youtube播片個演算法好差
唯有大台先有新鮮content

但黃屍老豆美國敗燈都奶共，你叫連仔點算

冇錯

又FF 冇人上TVB啦

你噏乜鳩

當然啦 冇人係岸鳩的 繼續數臭佢就夠了

攞矮仔上任之前講
你不如攞TVB 80年代4大天王果陣講

得愛侵力ff奶共

奶緊大台 亞視2號唔係死路一條咩

有咩問題

連尼住身為admin帶頭玩分身

公務員嗰陣時都要講移唔到民啦 又乜撚嘢睇撚住有剩 最後咪比加拿大兜巴打落嘴到

亞視就係TVB仲係得星夢果陣時

一早無聽

感謝樓主提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

笑撚咗 乜撚嘢奶依家係笑鳩連登仔成日話大台俾人打殘

你宜家講到潮吹都得
Tvb庹縮左咁多年, 宜家仲年年賺蝕錢
就放長雙眼睇佢用幾多錢攪旺個場
仲可以數下矮仔智碌到幾多次人情卡
要班大粒d既星唔係中國搵人仔
連居馬費都無上tvb做節目

問題就係而家矮仔上任，成功令大部分公司入TVB,代表人地覺得入TVB對佢哋未來都有著數搵到錢。
矮仔會帶領TVB絕地重生。
你就攞人地未搞呢單嘢之前數據出嚟講
笑死唔笑死

其實而家仲有幾多人開電視為左聽音樂睇歌手
舊陣時無YouTube無Spotify就話姐

呢件事睇到曾志偉人脈有幾勁

Ps 唔知請唔請到宇宙gem 返嚟唱兩首

算啦，連仔話好快光復到但轉頭仲諗緊去邊打卡

你估TVB俾唔起車馬費咩
矮仔打電話，人情八折都要唱2句啦

係俾人打撚殘咗迴光返照緊

“覺得”係咩數據 我就真係笑死喇 真係要loop多幾次幫你醒神下

香港電台就一定會搞死

TVB要改革成功， 一定同大陸色彩有小量衝突或部分節目有暗串幾句政府。 但呢2年大陸風氣係無可以做到， 強行改革可能被阻止，身敗名裂。

但連仔話矮仔廢，早排仲話TVB呢世都唔會有4大唱片人

Fake News!!

請多啲Jin Lee唔該

咁你咪睇到人地而家要入TVB囉，入得TVB就係人地想搵錢。
而唔係信你呢張過氣垃圾圖而同你一齊杯葛TVB啦，放棄搵錢機會，正傻仔

中共寧願要香港電台都唔要TVB。
TVB根本對政府無幫助
港台就重要啦，因為仲係政府機構

“睇到”又係咩數據呀
拎唔到數據出嚟純文字齋吹真係好肉酸

cut咗個漏精50年先啦

記住，tvb 要比版稅唱片公司，只要觀眾唔睇 tvb 就得，咁 tvb 就會蝕版稅

中国豪

一定啦
矮仔打個電話
班藝人歌手直情識得光合作用唔使食飯
仆上tvb做節目

係啦係啦，知你 cctvb千秋萬載啦！
話時話，個三隻臭雞咩撚野人嚟架！

點會 至矮咁勁 唱片公司入CCTVB不求賺錢只求打個和

香港歌定終蟈腥港歌呀
你要盲撐咪比心機囉，得唱片公司出嘅人識唱歌，香港冇其他人上網唱歌，果啲又唔係香港歌？
唔上CCTVB 果啲唔去撐，要撐上果班
之後打飛機話因為要支持香港歌
你啲邏輯好笑過你話咁就係放棄全香港
你個香港都幾撚狹窄
仲有，係你咋，冇我哋，唔係好熟，行撚開，唔該

logic??

藍到黑

陳凱詠過檔CCTVB !?

人地想搵錢咪返信連仔一早死得
繼續FF啦，一定好快執笠架啦

On9
大把indie band ，artist 黃到金
仲有唔少YouTube爸kol 有自己出歌
今時今日聽歌仲邊洗靠四大唱片
你估佢唔知tvb咩境咩

Gin lee 同aga真心失望
希望只係做下勢

上tvb既一律唔聽

有Chill club 洗乜睇你 重點係貴公司立場仆街

搵到數據未呀

點會連仔係TVB支柱，唱片公司唔會咁對連仔嘅

難怪廣告收入大跌

千元都要上

睇下燒到幾耐錢，好快就好似亞視咁

唔知呀，gin Lee同Aga呢啲都冇乜人識而家上TVB都紅唔起啦

上網睇大J唱
深黃歌手連仔認證

Fake News!!藍到黑

即係點?!

矮仔重返TVB都未夠一個月
半年後記得通知我到時又唔好攞呢啲星夢時代數據啦，傻仔

藍到黑！

你又話不求賺錢

講到悶 搵到數據prove到cctvb會賺錢未

乜個台重有人睇咩
成個時代變撚曬啦
重行返舊個套

所以咪虧損

四大唱片俾面矮仔姐
上TVB有錢分唔通唔要咩
佢請到外國歌手就真係勁啦

曾志偉係有本事攪得起，不過洗腳唔抺腳，應該比佢玩到咁上下比高層閂水喉最後自己冇癮收皮

呢單新聞就係最好證明啦
仲攞星夢時代出嚟吹
知你唔抵得人地矮仔請到咁多大公司啦

五毛樓主：fake news

有數據未

虧損而家人地咪絕地重生，重新搞好
又睇唔到呀？

黃屍：一定唔會有人上去架

仲未有data?

雖然樓主係柒頭藍廢黎，但循例放下啦

繼續啦眼紅咁睇住人地大公司埋堆搵錢啦

又要重溫一次😔

你
中學畢業未啊小朋友
記得玩完返去讀書考好dse啦

你死全家算尻數啦
tommy 出心出力叫劏手足
你老母比狗屌呀

佢作文論據只會寫 我覺得 我認為 實拎硬U

同五毛認真就輸了

睇住你一個打飛機都幾好笑
好快打殘

啲term我真係笑到仆街
咩大公司咩埋堆
通常真係得啲唔識世界啲小朋友講呢啲咁虛又咁on9既嘢
可惜呢件00後生壞腦
咁樣就比支那啲文宣打殘做自干五
唉弱智仔咁就一世

好過你攞舊數據打飛機

係 見到都覺得橙橙豬
條五毛護航連粒數字都搬唔到出嚟
都唔好玩既

呢個post提醒咁多位中學雞真係要認真讀書
學好批判思考
唔係就變樓主呢啲on9仔
咁就比支那玩殘個腦，以後真係可以收得皮

無新數據 何來舊數據 乖 快啲搵啦

佢地4大唱片公司埋堆入TVB同支那文宣有咩關係？
你仲弱智

唔好咁睇得起佢喔ching
我覺得未必五毛
可能人地真係書都未讀完既小朋友 / 中五學歷都無靠日日流連連登啲社會垃圾黎
可惜已經比支那洗壞腦無得救

巧橙

wfc

tvb無睇n年

香港樂壇更加唔洗講

只睇VIU TV

喂夜啦小朋友
早啲訓聽日要返學架知無？

咁又係

係喎，而家冇批判性思考果個似係你
呢個post教大家黃屍，盲反都要睇下，而家呢單新聞就係好例子

走了 祝樓主可以搵到“新”data

你不如問下人地大公司點解入TVB 囉
真係信你冇錢搵咩
知你叻啦，識得攞呢張星夢時代圖打飛機

做咩咁講自己

無睇香港d垃圾電視節目 樂壇幾年時間了

簡直是浪費生命

你地鍾意睇自己睇飽佢

你都係呀聽朝仲要起身返匡智學校架，知無

得啦，知你打開飛機到時記得又唔好眼紅人哋搵到更加多大公司喎

唔知樓主咩料
總之邊個真係上去表演我就狙擊邊個
呢班歌手咪又係靠香港年青人搵食
樓主想食屎隨便你

拉

咁多 cctvb pr

見到米奇收9柏豪皮有d心涼

冇錯

indie新蒲崗演唱會冇得唔聽 包紅

仲好啦，搞死自己，講東歌仲有人聽咩

即係以後TVB要俾返版稅三大唱片公司?

Sony歌手葉巧琳（Mischa）曾參與ViuTV的《全民高星3》，如今也在無綫現身，提到日後可以在無綫及ViuTV均可亮相，她表示興奮，並不感到尷尬。

點對得住我地呢啲造星fans

咁你應該淨係可以聽Mirror同Error

仲有pr唱片公司

諗住入星夢做一姐點知唱左一首歌就玩完 首歌仲要唔hit tim

你條垃圾都幾用心良苦

真港人電視台

同香港人過唔去

講得好

好呀

勁慘

咁佢本身真係香港人電視台

咁撚樣都要拎出黎講

要引戰都搵個醒少少黎啦唔該

有保留，曾志偉同英皇有牙齒印，相反矮仔、何麗全同環球friend底，今年陳奕迅會出新碟，好似全部林家謙作曲，唔知會唔會係陳奕迅攞獎

永續基本法（重新立憲）連登仔：投共。

舊年已經杯緊tvb啦，點解首呼吸有害膠劇主題曲可以橫掃頒獎禮？仲有幾年前嘅越難越愛
啲歌星去tvb唔係為上勁歌，係為唱主題曲。呢樣都係之前同四大唱片公司傾版稅嘅籌碼

List 晒 4大唱片公司旗下歌手名單唔，派嬲未？

淨係派4大冇意思，要派就派晒全部會上tvb嘅歌手，即係全香港歌手除咗viutv嗰班加幾個深黃

Viutv 果班遲下都可能上到TVB
全港得番Tommy 可以聽

CCTVB玩死埋香港樂壇啦一早，咪由得班廢老圍圍喂，香港後生而家都唔聽香港歌 新人唱流行經典五十年唱到2047囉

兒登含淚睇tvb

又陳奕迅

如果佢真係有心搞好香港樂壇，都唔錯，始終係外國真係有班人睇tvb ，當係推廣本地廣東歌同廣東話。
Btw星夢班零星味嘅偽人終於收皮了

唔聽有咩損失

仲記得啲網民話佢自甘墮落

有幾撚精彩呀？睇過taxi chan 金魚gem咁柒都睇
平時食開屎定支那人？

【南韓】四大唱片公司比較

起一起底
樓豬你隻自干五又做得幾出面

唔睇TVB 但知道 流行經典五十年

「TVB ，真香～」

如果 共產黨 真係有心搞好 中國香港，都唔錯，始終係外國真係有班人睇孔子學院 ，當係推廣大中華文化同普通話。

全班垃圾冇個識

同唱片公司有合約
唔係一般打工仔一個月通知就走得

aga都冇乜人識

你唔知三大係要收錢先？

電視撈飯嘅年代都過咗八世
連廢老都識上youtube摷片睇
香港電視台班膠層仲用咸豐年思維經營運作 等班投資者縮沙離場又可以倒數熄機

戰地之王我就識

香港肯消費果班係追緊mirror 造星囉

搵個打手搵好少少
呢個出唔到人工

早幾年食過M記一定識

知唔知點解金正恩會係到？佢唔係黃架咩

香港人：「冇上過TVB / 未得到TVB 認證，唔計。」

啱 香港市場關我鬼事
地面不嬲都係咁商業化

拜登 美國歌 block
日本係美國細佬
即係又係拜登 block

香港樂壇不嬲死咗好耐
我聽外國野 日本野關香港市場咩事
音樂又多元化 地面容納到更多音樂 唔係剩係流行曲

tvb=藍
sony、環球、華納痴埋去=藍

查清楚聽緊嗰啲外國歌係乜公司先

原來樓主分化撚
block 拉

關咩事 on9

應該係話我地睇唔睇對佢有咩影響
免費娛樂 0支出架喎

其實曾志偉人面真係好廣，呢點不能否認

有啲人最鐘意搞分化
兩樣野都扯出嚟講
所以香港咪咁囉
自己玩死自己

食屎啦tvb

英皇係咪收咗皮

英皇睇得下嗰啲不嬲都勁少上去啦

鍾意就block咗我

你地成日話樂壇已死
咁係因為你主動放棄佢啫

一日仲係唱廣東話
我都係會聽

冇block
只係香港的確係追唔上時代
科技又係 音樂又係 所以先係咁

除咗做愛回家會睇下，其餘時間都係長開新聞台，睇劇點解唔上網dl，又彈性又唔駛睇垃圾廣告又早過電視台播，有時早播嗰啲仲要係4k版

咁你咁講法，唔使罷睇cctvb啦
反正都唔使畀錢睇

新聞台連打手都覺得唔應該睇

雖則睇完接收幾多係自己嘅事

無錯 我從來都係呢個態度
我唔會否認

4大唱片又點呀 冇人支持
你busking都不如啦 唔好睇到自己咁重要

仲睇愛回家先最戇鳩

都係嗰句
賺藍絲錢冇問題
支持歌手上CCTVB
不過我唔會睇

咪撚on9啦
讀心神探

重點應該係提Jace都唔提Gin
01記者係咪當咗Gin係助手之類

WFC

01記者連Gin個名都讀錯

唔駛錢又冇洩漏個人資訊，但求笑下有咩問題

連登仔最戇鳩係成日非我族類，孤芳自賞，到頭一場空。

關我撚事？屌你老母

已封鎖會員 胸中服務員

唔通睇大紀元、蘋果、Foxnews、Newsmax、燒山、連登仔9up咩，新聞從來都要睇晒正反兩面，自己再思考辨別真偽。

終於有個正常人

佢冇話過唔攞獎，cctvb為咗收視打Viu應該做得出

睇蘋果會以為tvb好折墮

的確係, 我又無比錢
睇下都無妨

睇還睇
唔好貢獻收視點擊
唔好貢獻任何網上節目討論

希望有返獎門人睇

你點得出viutv不嬲冇人睇呢個結論

無英皇

除非可以做到姜濤專訪、或過黎拍電視劇
如果唔係，對我黎講佢過黎唱首歌就完係吸引唔到我轉台過黎睇
就算係，我聽完都係會轉番去Now聽新聞

Jace真係好正
勁鍾意佢

係就好, 唔知有幾耐無喺tvb/勁歌見到eason

今期興林家謙就個個搵佢作曲 就好似早幾年方大同hit就個個搵佢咁

乜水

十年前就係因為版稅問題傾唔掂要反枱, 咁但係依家個問題唔存在咩? 版稅嗰度依家係點? 邊一方讓左步?

香港人對民主一直停留「物質層面」而產生的價值觀：

「本土派剋星」蘋果日報 告訴大家的

問題係唔好笑
不過品味既野好睇人
你中意食屎 點可以話你錯

你個名麻煩改改叫白痴仔，請到又點? 只係將樂壇既敗壞由CCTVB延伸開去，而唔係搞好藝術創作。佢最叻既咪叫啲歌手傳下緋聞，著小布啲同走下光，俾人摸下大脾

第時香港無晒廣東話歌唔好問點解

老Pat Pat 聚會.......依單新聞有咩討論價值？

講返轉頭
當時連登仔問Joey Sa 嬌 有冇對抗爭表態

但D歌手點會唔知香港人
金魚記憶 + 對TVB 仿如家人一樣的愛

團結一切可以團結嘅力量，TVB先有小小機會唔死

多謝樓主提供笑話，一路睇一路笑

你都忽忽哋嘅，唔鍾意就係屎

就係俾連仔呢啲人趕走
呢樣又話衰，果樣又唔得。
人地改革又話衰
雞蛋裏挑骨頭

咪搞啦，一陣幫上TVB的歌手又會比連仔批鬥架啦
而家就連屙屎都要問過連仔先可以

但連仔唔係話為良知，唔準上TVB咩
莫非錢重要過一切？

On9
連仔話上得去就預咗要批鬥，同杯葛！
呢啲唔係藉口！一句講晒！一定係藍

笑你老母臭閪 咁撚弱智嘅野你都笑得出先勁

咁又係樓上果條傻仔話，上得去的臭雞冇人識嘅
Aga,Gin Lee,Jace Chan都上去。
一定佢地都冇人識啦

成堆藍屍幫cctvb打飛機

藍到黑！
連仔話杯葛！要佢死

黃屍覺得世界中心係佢地丫嘛
覺得Viu係全香港人都睇喎
一個TVB垃圾「衝上雲霄選舉」都屌打「全民做馬」

一陣曾志矮請埋花姐返TBB就好笑了。

4大係哂到。
英皇因事缺席。

但過到來又俾連仔批鬥喎
再咁落去連仔咪要自己做歌手？

收視率都唔洗你貢獻啦
人地有固定收視。長期做假都得

睇你哋反共，all talking no action，我不如睇下笑片輕鬆下好過

連仔覺得佢地先好嘢丫嘛
佢唔睇就話冇人睇，
佢唔抵得人地而家同大公司合作就話
4大唱片公司本身都冇睇開
就嚟連mirror請去TVB都轉口風話唔識mirror架啦

反左共又點？你都係返庇護工場架啦 光復香港會幫到你咩？

班弱智仲話唔睇CCTVB，淨係靠睇政治立場分對錯，連少少獨立思考能力都無，唔怪777咁廢都可以繼續住係禮賓府數銀紙安享萬年，燈神『各位網友』走佬去台灣繼續啜黃絲血

笑得出嘅話你個人都幾好笑

但佢藍定黃。
上到去連仔又玻璃碎又放棄mirror啦

劏自己人同攬炒自己人
之後就日日喊苦喊忽博上位

晒9氣啦，笑又要政治正確，食又要政治正確，乜7都要政治正確，最後大家咪又係all talking no action，成班都係翻版荷蘭叻

有本事就請d黃歌手上tvb

靠你哋光復香港？肥佬黎都俾人捉埋，你哋憑咩光復香港，打飛機？

Jace,aga,gin Lee，Dear Jane
而家慘成condom,藍到黑

希望呢種思維淨係會喺藍絲同埋網上出現
思考點止於立場

可能提供特別服務

祝你亂流下平安
原來係同星夢啲人講

我都好L反共，又鍾意trump把臭口，同聽『各位網友』嘅歷史背書，但大家唔該反共港共都醒目少少，唔係下下『反清復明』就夢想成真，麻痺自己個腦袋，記住做清官係要比貪官更奸詐，你睇下四萬同成哥，由頭贏到落尾

所謂破冰, 即係cctvb 跪底, 以後要比版稅唱片公司?

以前：由一台獨大唔肯畀歌手接受其他香港電視台訪問
依家：咪又係要畀版稅又要畀人地接受訪問畀人去其他台 臉又輸錢又輸

如果咁都叫贏咁都叫一地玻璃碎 咁咩叫慘敗 咁阿Q精神都有既

佢鍾意幫曾志偉打飛機
吹咩

唔係撚有人理你cctvb咩
得班傻西以為cctvb仲好威威

有傻西畀錢又跪地又奶 點解唔要

未又係冇人睇

錢又畀左 奶又奶左 地又跪左 但又無收視又無收入 點拆

古天樂就係人辦，賺人仔開香港電影，燈神呢？

Jace首「隔離」係叫同黃屍講

樓豬盲撚左睇唔到？

就係人地知星夢時代以前一台獨大搞唔落去，先搵矮仔返來搞起佢。而家得你係到唔抵得人地成功叫到大公司，係到叫春又玻璃碎。咁都有嘅

樓主係專業開post員？你d post開得好密

唔比人開post?
連登有限制架？
要問過你先得？

邊有唔抵得cctvb
攪左咁多年咪又係要讓步
錢又要畀跪又要跪 我恥笑都黎唔切
你話唔使畀錢繼續一台獨大就真係唔抵得

Tbh你落場都傾得掂喇咁樣讓步
使要矮仔出馬咩

即係事情發展落去......
CCTVB 想請Serrini上勁歌, 未輪到你地班連登仔洗版, 大公文匯689已經發炮批鬥先.
之後班歌手就覺得無謂上CCTVB, 又多掣肘, 又多禁區.
如果要跪, 要上勁歌唱我是中國人, 咁不如直接返大陸搵人仔好過.

睇政治立場分對錯 系個人既生活態度
（不應作價值判斷）

問題系絕大部分連登仔由細到大凈系睇TVB （如數家珍）
乜佢地以為自己戒得甩咩

結論：做左傻仔

人地就係知矮仔識人，先搵佢唔通搵你咩。

歌手做咩都要問過連仔先
連仔係香港歌手嘅經理人

佢請得郁我先算啦 垃圾台不了

慘敗就好心唔好打飛機啦

on9 幾時話要問過連登仔

其實今次係tvb主動聯絡四大尋求破冰, 已經睇到兩方鬥爭係以四大勝利告終, 杯葛4大結果係tvb自家音樂節目+頒獎禮柒到無倫。 雖然四大無左tvb宣傳平台但今時今日宣傳平台實在大把 仲希罕個愈黎愈小人睇的電視台?

你咪由班傻西打下飛機囉 佢地話贏又話一地玻璃碎

仲mon post mon得好實

所以話呢件事可以睇得輕鬆啲既, 因為tvb係主動尋求破冰 明顯係跪低左, tvb既霸權又再衰退左

搵曾志偉係好事, 大家可以見證東方魅力2021.
譚詠麟講左歡樂今宵, 差陳百祥同成龍既加持.

遲啲TVB會壟斷埋中國綜藝製作,權力直逼廣電總局

請你呢連仔返去掃地咩。接受現實啦，TVB唔會比你打殘啦

傻仔，連仔又話上去會比連仔批鬥當藍絲咁緊要求下連仔啦，一陣上到去就比你呢啲盲撚批鬥

記得比連仔睇下啦又話TVB冇用但又要返去，原來良知唔值錢，又成condom慘過肥佬黎

Who fucking cares

你唔覆我又點得閒mon

TVB股價七年蒸發八成 你話未夠殘咩 咁我地再加多d力囉 你肯定得我一個想做低cctvb

cctvb咁撚勁咪照去囉 又無話唔畀你去 到時個撚個都抵制你啫 你班傻西唔係好多人咩 你地咪撐佢囉

on9 有傻西畀錢唔係唔賺呀嘛

幾易做，做返轉頭就攪掂

以後聽韓文歌

kpop世界第一

記得打殘埋4大唱片連仔有撚用咩

個撚個
200幻人定連仔幾丁友呀。樓上仲大把人聽緊gin Lee ,Aga喎。返去打飛機，覺得連仔係香港影響力好高啦

咪扯開話題喇傻西 現實係cctvb股價插水收視插水廣告費插水 繼續打飛機啦

你兩個都深紅呀

咪即管睇下點

超雙重標準一陣又話人地上tvb係藍，而家又話有錢點解唔去你講嘢都無腦嘅咁上TVb仲係唔係黃？Ming仔都上啦，佢而家又比你呢啲垃圾批鬥緊

你都咪扯開話題啦，柒頭。講嘢真係雙重標準而話人TVB就死，跟住又唔接受現實就係TVB死唔去而家仲要同大公司合作番生。
係咪好酸呀？

on9 主因係Ming仔條廢柴老屈星火 幾時講過唔賺得傻西錢 賺傻西錢同奶共兩樣野

睇你老母咩你仲未答我，賤Lee同AGA點解仲咁多連仔支持喎？良知呢？去咗邊呀？又慘成condom呀？

你就on9果陣Ming仔上tvb拍旅遊節目比人屌到藍到黑！又盲撚咗呀？又雙重標準呀？

講緊cctvb收緊皮 你就拉去打殘四大 你使咪拉埋去講埋支那
閱讀障礙就唔好上網喇你

一直都恥笑緊cctvb又要使錢又要奶又跪地先有人so佢 成隻觀音兵咁點解要酸

下，照你咁講TVB偽人咪好黃？要支持囉？你講嘢都幾雙重標準

你答左我攪左咁多年咪又係要求人點算贏未股價收視廣告費插水點贏未

人地4大而家入咗TVB,你唔打殘埋4大點得？成隻傻鳩黃屍咁係到活係自己世界

知唔知咩係「主因」

但又你吹得佢而家又搞得成仲未計4大為TVB帶來幾多偽人先得架單新聞出得一日咁快有成效？

on9 我打柒你又使咪打柒埋你老母

已脫亞入美，只睇美國節目

你咪繼續打飛機囉 講到真係贏左咁

又雙重標準啦連仔又話TVb係黨媒係支那嘅，點會唔關支那事？你係咪無腦呀？

你up乜撚野

仲你仲未答我佢上TVb係藍定係黃喎，同埋果陣連仔屌到佢做藍屍喎。

一係炒冷飯，來來去去都係嗰啲劇
無靚仔，無靚女